今日係何已完破壞自己老豆老母山墳一週年

祝佢老豆老母年年都有今日

最緊要一家人整整齊齊

明明係佢老豆老母嬲到跪低

地政拆佢老母第二次未

巴打找左數未